今日好撚多卧底捉人

手足要小心

冇用tear gas ，請君入甕，大抓捕。八婆又自high蒙面法有用，但手足損兵折將，好慘。